一單黎智英次子餐廳被查就睇得出完來好多食嘢前唔check黃藍

黎智英黃啫，佢個仔藍架，個個仲話咩黃店認證，遲啲去懲罰佢，唔好以為立場蘋果報就係黃先得架，拜托各位以後入鋪頭前上好又好和你eat又好check check先啦，黃店唔係你覺得個樣似就係架

再講多次，黎智英次子開既四季常餐藍架

和你eat

和你pay(各種類商鋪)

同埋唔好忘記831

推十個

10

打漏咗個人字

9

8

7

6

幫推得唔得

5

4

3

2

1

冇人推 算

幫推

唔好見到班狗搞既就諗住一定係黃

推

如果係藍點解會被搞？

講咗好多次呢間藍
如果點解會被狗搞 可能要問返啲狗

如果真係藍店嘅，咪當佢地teamkill囉

你問班狗啦我點知

佢個仔點樣藍，有無證據

我冇跟開，但係絕對冇呃你，睇pin

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

鬥黃 拉

攞藍店鬥黃ok

樓主係出名五毛
我留意咗佢好耐
拉

樓下comment個個話黃店喎，你有心誤導？

on9 , 仲以為你點撚樣咁巴閉
你咪又係app 講乜你講乜
人講藍 就係藍

push

因為啲狗都撈亂左

純粹係佢哋蠢 一見到黎智英個名 就以為係黃

班狗做嘢講原因？

啱，一定要鬥黃

燒山個仔都藍

藍店team kill

Mon post狗：屌，班前線狗搞錯人啊

唔係我開都藍

點解好似好多黃嘅前輩級 子女都藍

自己唔識揾架？

仆街行為
凍檸茶單嘢係咪已經無人記得

一定係班狗以為老豆黃 個仔一定黃 搞9錯左

呢個大好機會,記得send去藍group,不論黎智英個仔定係黑警畀佢哋屌都得

啲狗聽到黎智英就查架啦
到頭來係同黃有關係就奶野

Block

P牌仔推唔郁

但其實都搞笑
就算佢唔係藍
佢都無表態過係黃
咁做乜要去幫襯佢
我去其他真黃店好過

但有班人就喺度spin佢未必係藍=黃

要揾返條link出嚟班友先信

黃秋生 黎智英

果間黃到金

Save hk 成日笑柒間嘢

Push

ok

捐過錢畀狗
抵佢hmv執

上連登 勿認真
但真係好多冇邏輯嘅傻仔

咁你自己去問黎智英個仔啦

佢藍定黃都係仆街 賣二手凍撚茶

杯葛藍店，你我有責

點解可以教到個藍仔？

睇過唔知咩心理學video話有種fallacy係以為全世界都同自己一樣咁informed

點解係藍先
原因？？？

燒山個仔就藍
但肥佬黎個仔藍
我睇左咁多個po都冇証據

你就藍

冇證冇據連原因都冇你憑咩話人地藍

呢到都有班傻鳩當佢係黃，班黑警搞錯好奇?

Google只揾到佢啲餐廳俾東方，文匯大公，5毛Channel狙擊

睇評分似係黃喎
本身和你pay好多分錯類
呢間Admin當佢藍，但大部分user評係黃
留言大部分都話係黃
仲要黑警認證

屌笑撚左

咁樓主究竟係五毛帶風向，定唔小心信錯app?
佢又講到肯肯定人地係藍，又無證據?

佢露哂底啦

根本 佢都係照 App 講咋嘛

出 post 懶係醒目咁

仲要黑警認證

依個就係重點啦

分分鐘 app 話佢藍 ,

係因為百份報啲打手造既假象

因為佢老豆

藍絲唔經大腦咪炒車囉

四季常餐facebook 2月27號嘅道歉，係武漢肺炎之後開始爆大獲之後仲發生咁嘅事
大家自行判斷啦

藍之餘仲有呢單嘢 二手茶

成班投票屈佢係藍

藍

左右做人難

乜原因藍先 淨係講藍 又唔講咩原因 得把口？

推爆

唔止顏色，重用檸茶呢下真係超越左「龍門難食都要含」既程度
呢間野慘在藍既唔ok:肥佬黎個仔，黃既更加...
得返無知個班去食

四季之前有單嘢
比錯杯嘢人地飲, 無走到甜, 個客要換
之後佢收起轉頭比第個飲

果陣仲要肺炎啱啱爆發
佢fb 有公開道歉
不過伙記個態度好撚差
開頭死口唔認, 比人篤穿咗
仲話個客無飲過怕乜 比人飲之類

黃藍自行判斷，但二手茶關黃藍咩事。

其實政府立場 藍店反而要捉緊d
果d鐵票嚟

二手茶痴撚線過支拿啦
嚴重過好撚多普通藍絲
早啲執好過
狗咬狗理撚佢地死

食嘢前一定會check咗先

問題係警察個手法

如果黎智英有幫手足，佢個仔可唔可以網開一面？

app有咩用

唔明啲人點解因為一句黃就將啲仆街嘢唔記得哂
唔係鬥黃，呢啲舖點都應該受到應有嘅懲罰。黃當然歡迎，但唔值得去到幫佢宣傳賺錢，要幫襯都去告急黃店

唔只呢間⋯仲有幸福週末個啲都係

Tui

一早知係藍，不過班無腦曱甴照搞

其實點解無證據都要屈人地係藍
佢個仔擺明就黃啦
曾美華係佢老婆
佢老婆早排先上港台KO容海恩
你估佢老公唔黃會唔會俾佢上呢

黃都免得就免啦 二手檸茶

up

所以二手茶等於藍?

成日玩批鬥on9

從來唔多信投票式黃藍app
就係因為太多印象派鑑定師
好似op

有冇表態過支持政府、警察等
如果唔係點解會知道佢係藍

如果人哋咩都冇做過最多都話係綠
過去話佢係藍都有證據

樓主:二手茶=藍

A

睇APP定黃藍，我會睇埋fc可唔可靠同comment。嚟間就會因為衛生問題唔會幫襯，而唔係因為黃藍。

但點都好，請大家優先撐住告急小黃店。

黎智英係黃
佢個仔係藍
但仲可以相處到
細思極恐

由第一頁到呢頁都無人講到佢點解係藍

可能因為肥佬黎

fc唔到當老屈

影響力已經超越咗政見嘅問題
二手茶死全家啦好心

唔通黃嘅周街做壞事唔帶口罩傳肺炎, 就可以唔割蓆? 收皮啦四季, 理鳩你藍定黃咩仲

咪撚on9啦連衛兵

二手茶直頭係黑心店
理得佢係黃定藍 俾狗咬佢都係抵死
兒登仔是非對錯都分唔清

有機被我哋呃埋

黃秋生個仔都係深藍

證明對家分化批鬥策略好成功，屈到黃都比人當藍

狗咬狗理撚佢
二手檸茶都唔撚執

間野係咪執左？
二手茶先係致命原因

係黃店點會賣二手茶呀，武漢肺炎都笑柒你啦
不過佢有道歉，大家buy唔buy可以再討論

Share 比多啲人睇

睇唔到睇唔到

講咗咁耐完全冇證據
想點啊

班狗連now係pccw都唔知
你覺得佢地會知黎智英個仔係藍屍?

因為佢地冇腦

我唔知間店係黃係藍，但係你呢個邏輯站唔住陣腳

好似你講容海恩咁，佢老公袁彌昌公開反送中，之後俾老細葉劉公開屌柒炒咗，而家仲俾人話係建制叛徒，咁唔通容海恩又係擺明就黃？

其實可唔可以用下腦，睇下app將佢分類為藍店嘅原因係咩？
如果只係hearsay咁係咪真係值得你哋花咁多心機去追擊人？
每個post都總有一班人係咁話人個仔係藍，證據呢？唔洗FC？下下都拋一句 "係人都知佢藍㗎喎" 就算？
如果係五毛藍絲帶風向我無嘢好講，純粹覺得如果真黃嘅人唔FC清楚就對其他無表態嘅店都咁嘅態度，只會搞衰黃色經濟圈

利申同意優先幫襯黃店

但個app啲comment寫係黃
你自己有冇check清楚先開po阿大佬

叫人睇pin 答左d咩

班狗都以為係黃囉
咁簡單

與其評論我既邏輯，不如你搵下證據，證明佢係藍？
同埋用你呢個邏輯，係基於本身已經知道容海恩係保皇先成立
你睇番佢兩公婆ig 就知佢地大概關係係點

黃藍地圖推咗好耐啦喎，講到藍絲都知哂，你哋仲唔知？

你同我講做乜

都係大家理性討論吓，唔駛咁大反應
雖然我唔明你講緊乜
不過唔緊要啦，你啱啦，唔好為咗少少野就搞到唔開心

好多人根本無check 就入

推, 淺黃醒小小喇

唔緊要啦 你啱啦